[萬梓良] 想搵返套戲

只係記得有一幕萬梓良指住個鬼佬講：「同你介紹，motherfucker! 」
有冇巴打記得係邊套戲？

賭城大亨唔知1定2
應該係1
佢介紹個鬼佬老師比劉德華識喔嘛

賭成大亨2
琴日睇完

係 thx巴打